蘋果日報 要聞港聞 20200827 星期四

蘋果日報 要聞港聞 20200827 星期四

警謊竄改7.21歷史

遭兇徒打到流血 反被指破壞安寧
林卓廷原告變被告暴動

廚師：警用一年作古仔
首名遇襲者受冷待「加咗我就唔符合劇本」

旗下華昇測高危群組 華大試劑半數假陽性
瑞典錄3,700宗 直斥有缺陷

獄中書信定情「佢每封都講唔開心嘢」
男友曾憂彥霖自我傷害

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

==================

6小時前
警謊竄改7.21歷史

■左派團體多次指林卓廷是7.21禍首，左報亦有報道。
6小時前
中共慣技 左派開路製造輿論

■林卓廷當日在元朗站亦遇襲受傷，口部流血。
6小時前
謊言一 調停護市民 林卓廷淪「暴徒」

■警黑勾結有警員被拍到與白衣人「拍膊頭」，被指控警黑勾結。港台圖片
6小時前
謊言二 拍膊頭「勾結」老作驅趕打手

■警方資料顯示7,21最初到場的警員評估無法應付才撤離，與昨日講法不符。
6小時前
謊言三 部署始計時 快21分鐘到場

■7.21當日，大批人在港鐵元朗站及形點商場襲擊途人，被指早有預謀。
6小時前
謊言四 預謀白衣恐襲 變「勢均力敵」

6小時前
「港版袁木」陳天柱口窒兇記者

■7.21事件一直是警方「死穴」。
6小時前
7.21警方死穴 拘捕林藉機洗白

6小時前
遭兇徒打到流血 反被指破壞安寧 林卓廷原告變被告暴動

■林卓廷fb專頁昨貼出警方發出的致謝信，質疑「原告變被告」。
6小時前
提供線索緝兇 警發致謝信

■去年7.21晚上大批白衣人手持藤條等武器，衝入元朗站襲擊市民。
6小時前
拍攝、急救、路過不違法

6小時前
廚師：警用一年作古仔 首名遇襲者受冷待「加咗我就唔符合劇本」

6小時前
何桂藍無懼被捕：有責任講真相

6小時前
柳俊江質疑：參與暴動會報警？

■去年7.21大批白衣人手持武器在元朗站追打市民。
6小時前
街坊轟：清算泛民想令我哋驚

■何君堯昨高調見記者，指警方拘捕林卓廷是「正義」。
6小時前
西瓜佬潛逃 白衣人逍遙 何君堯：正義遲來卻不缺席

6小時前
7.21部份施襲者和爭議人物

■鄧英斌為八鄉鄉事委員會居民代表兼橫台山河瀝背村村長。
6小時前
僅八人控暴動 一另涉傷人禁保釋

■警方昨在未取得同意下，在記者會播放一段有線新聞攝於南邊圍的片段。
6小時前
擅取《蘋果》有線影片 警：唔係任用咩

6小時前
警指差館外要求他人刪手機資料 許智峯做和事佬反被捕

陸偉雄
6小時前
大狀：須證有意圖毀滅證據

6小時前
去年7.6「光復屯公」衝突時序

■警方早前直闖蘋果日報大樓，搜查近九小時，更取走《蘋果》基金部份文件及拆走伺服器。資料圖片
6小時前
官媒轟《蘋果》危險政治組織

羅哲斯
6小時前
香港監察：港府歪曲法治

6小時前
「港府警察無藥可救」泛民籲今穿黑衣捍真相

6小時前
卓韻芝斥「晒倒顛」趙學而貼黑白相

6小時前
旗下華昇測高危群組 華大試劑半數假陽性 瑞典錄3,700宗 直斥有缺陷

■政府推動全民病毒檢測，但至今未有地點等細節；圖為政府為外傭採樣化驗。 中通社
6小時前
全民檢測設網頁 資料欠奉

6小時前
明晚復堂食 酒家樓面阿姐染疫

■袁國勇及團隊發現一種新型廣譜抗病毒肽，可對抗武漢肺炎等多種呼吸道病毒。 資料圖片
6小時前
袁國勇發現抗病毒新方案

■有消息指官校皇仁書院將被徵用作檢測中心之一，有教職員不滿當局未交代具體安排。
6小時前
皇仁作檢測中心 勢礙復課

6小時前
無良中介高薪利誘 群居宿舍等簽證 跳槽外傭逼爆疫廈

■衞生署人員將入住長興大廈2樓及9樓確診單位的外傭，帶往檢疫。
6小時前
入住長興須隔離 印傭憂被嫌棄

■林生原與家中外傭感情不俗，惟拒絕大幅加薪後，對方即時變臉。
6小時前
供不應求 僱主硬啃賊傭工

6小時前
獄中書信定情「佢每封都講唔開心嘢」 男友曾憂彥霖自我傷害

■精神科醫生歐陽穎賢指，會診時彥霖沒提及有自殺或暴力行為。
6小時前
陳母認拒女兒看精神科

■醫委會裁定，西醫梁偉基因未有合適地提醒男嬰家長處方的相關風險 ，一項專業失德罪名成立。資料圖片
6小時前
向男嬰處方不當咳水 西醫裁專業失德

6小時前
蓬佩奧質疑滙控未配合制裁

6小時前
蘋論 ：美中貿易談判還有得玩嗎？（方圓）

6小時前
屋苑工人多外判 物管回水業主少

■多間大型清潔公司獲批逾千萬就業補貼，但有工會批評前線工人未有受惠。
6小時前
清潔公司申補貼變相保利潤

■BNO平權政策出台後，不少家長提早為子女籌謀日後出路。
6小時前
家長盤算BNO「5+1」居英 方便子女讀大學 小學生爆移民退學潮

■鄭永忠指家長應考慮清楚移民當地後的收入來源。
6小時前
升學顧問籲提早半年搵英校

葛琳
6小時前
教局明言納國安法內容 英基：會審視課程

■名創教育出版的《探索生活與社會》中，原版有一格為警員對付示威者的漫畫，修訂後被刪去。
6小時前
教科書河蟹警射胡椒噴霧漫畫

■新版刪走一幅畫有國際跑手戴「豬嘴」參與北京國際馬拉松的漫畫。
6小時前
戴「豬嘴」諷京空氣污染被刪除

■被告鄭塏臻襲警罪脫，離庭時由聲援人士撐傘護送。
6小時前
官疑警揑造供詞 港大生襲警罪脫

■去年9月在中環舉行的「香港人權與民主祈禱會」中途被警方腰斬。資料圖片
6小時前
官指藏鉗等證據弱 侍應守行為

■去年11月11日，多區有市民上街響應「三罷」行動。資料圖片
6小時前
警改口認非即場拘捕被告

6小時前
太子站偷拍女督察 休班警影裙底斷正

6小時前
嫌張相「唔夠靚仔」新移民涉偽造ID

■被告施性質兩個月前毀壞區議員辦事處外的連儂牆文宣，又持刀恐嚇議員助理。
6小時前
持刀恐嚇議助 撕紙漢囚13周

6小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

■參考港鐵站而成的背景畫面，畫有一大堆手持武器嘅白衣人。
6小時前
隔牆有耳：網民Game廣傳7.21真相（李八方）

6小時前
隔牆有耳：李慧詩鹿仔Tee惹聯想（李八方）

■羅傑斯用中文抄錄《史記》「指鹿為馬」典故。
6小時前
隔牆有耳：羅傑斯抄史記 諷popo指鹿為馬（李八方）

6小時前
當有線新聞走上亞視永恒（區家麟）

6小時前
自願檢測與強制服藥（柳濁）

6小時前
羅致光的幼稚（劉細良）

6小時前
請關注學童網上學習的健康（鍾孝倫）

6小時前
還不到清算的時候（一劍飄塵）

6小時前
歡迎投稿

6小時前
蘋果會客室

半失明70歲的清潔工愛婆婆，願可留住最後兩成視力。請支持她的黃斑性病變治療費用。
6小時前
【撐蘋果基金】半失明70歲清潔工 願可留住最後兩成視力

2020年第二季「社福機構專戶」申請獲批名單。
6小時前
【蘋果基金】2020年第二季「社福機構專戶」申請獲批名單

=================

最Hit

8小時前
【蘋聞追Click】清潔業龍頭狂擸逾億補貼 保就業津貼媲美公司賺幾年錢

5小時前
【美國再出招】宣佈制裁24間參與南海建島中國企業 港上市中交建5公司榜上有名

8小時前
【檢測大龍鳳】華昇獲政府欽點化驗高危群組 假陽性比率卻高達50%

7小時前
【抗暴之戰】良知守護真相 8.27全城黑衣抗警謊

6小時前
天下烏鴉通抹黑 - 陶傑

2小時前
【美國大選】中國希望誰贏得大選？CNN分析︰短期而言拜登當選對北京有利

=================